# desafio-vue

## Prueba técnica frontend para __RedCapital__

Se realiza proyecto en Vue Cli, incluye un componente el cual consume via http request por axios a la api de https://randomuser.me/ 
Se utiliza Bulma como framework de CSS, aunque aun estoy aprendiendo a ocuparlo.
Al usar el botón principal, se generará un nuevo usuario desplegando su imagen, nombre, correo y dirección.  

## Setup

Se usó npm como instalador de dependencias.

```
npm install

npm run serve

npm run build
```

Realizado por __Gabriel Vial__ (_@rotcl_)